考試撞正旅行 大大們有冇建議

如題
買左飛（樂桃happy bitch)
佢退飛手續費係100%機票價格
即係冇退過
但聽講cccu補考難十倍
甚至未必有補考
點算
巴絲們有冇咩提議

（我都知道我柒左）

仲可以點呀
一係唔好考去旅行
一係去考試放棄機票

都讀到大專啦, 用下腦啦
仲有第三條路咩

btw你唔飛既話係可以退TAX

屌時間表出左咁耐都check清楚
不過我明
我都中過招

咪撚讀書啦

緊係去旅行去到盡啦，出年再考咪得囉！

明明timetable都有打exam period幾時都要揀，你應該都預左唔考架啦。

補考易過借火

讀萬卷書不如行萬里路

比我就索性quit u, 學費拎埋去旅行仲好

YOLO! 去旅行好過讀書啦係咪咁講

駁盡無悔啊

旅行得呢次，考試就有得補，難咪再温熟啲囉。係我就老閪都飛咗先

搭得樂桃最貴咪1000蚊 仲要考慮

樓主讀cccu 都寧願去trip 都唔去考試，睇黎你都唔想上反大學

有第三條路，又唔去旅行又唔去考試，唔使剩係放棄一邊，super！

退學又唔去旅行，出去做嘢。

YEAH~~~!!!!!!

識fd 同你一樣 最後簡左去旅行 冇考個科拎左F
但人地係讀緊u

下年比心機啦

咁都仲上嚟問 你都係想揾人撐你去旅行咖啦，去啦 去咗唔好返

Btw反你老母

老閪都去旅行啦
考試幾時考都得啦

去旅行去到盡

一張幾票幾多錢...

唔怪得你要讀asso

駁盡無悔

樓主決定左未
我都支持搏盡無悔, 考試可以下年再考, 旅行而家唔去等幾時

冇所謂啦 後門狗你死你事啦
反正你地d asso仔都係垃圾 地底泥黎架啦

CCCU,狗也不屌

屌，學校擺明玩鳩你啦，特登喺你買哂機票訂哂時間先出考試時間表，明顯局你揀，係我就兩樣都唔揀，嚟個出其不意，等佢裝得你咁開心呀啦

樓豬正on9

屌你 cccu笑撚左
去死可能好d

一定係去旅行

有 , 兩邊都唔去

拎醫生紙啦on9

錢都俾左 梗係去啦
去完旅行充哂電 番黎補考拎A話咁易

考左都唔一定pass到
旅行又得一次 老閪都去旅行啦

改機票考完先去
夾好時間拖埋gip去考

未出final timetable都夠膽訂no refund

笑死我

當然有第三條路啦，去甲賀拜師學影分身術，同時考試同旅行

乜撚野叫大大
大你老母

大你老母大

樓主cccu呀
唔係u呀

CCCU啲asshole仔水平係咁上下

退學都照去 理撚得佢

唔想讀不如早少少學一技之長

痴線！一定係去旅行！
考試容乜易啊，咪下次再考囉！
仲有多啲時間溫熟啲！樓望你話係咪？

旅遊保有冇包考試

緊係去旅行啦
去考試肥左咁真係賠了夫人又折兵
你話係咪係先?

緊係去旅行，考試下年再考

唔怪得要讀asso

Quit u算啦

出年再考咪得囉。如果唔係，老左會後悔。。。。。。

你可以了解下改期要加幾多錢 如果太貴就退票算喇
不過記得唔好no show 會再要求你比錢㗎

認真答 諗下你個科大約佔幾錢 再睇下去旅行會用幾錢 兩害取其輕

不過睇你腦部未發育都係唔識計

去旅行去到盡啦
樓主咁既質素都入到大學
樓主伯母係無白費既

真心cccu補考易好多.本人親身試過

on9 asso仔 一係去旅行一係去考試
自己諗啦

去旅行緊要好多！！！ 真金白銀喎！ 博盡無悔呀

大你老母

大你老母個大

大你個頭

讀唔成書真係有樣睇，到哩一刻都唸緊考唔考試好

梗係唔考試去旅行啦
讀萬卷書不如行萬里路

義海價 -30%幫你接

咪撚考囉 你咁on9

俾我就揀旅行
補考有乜問題？

去旅行走考試
完

似假膠

既然你都講咗有機會補考，咁就梗係去咗旅行先，下年至補考，當係俾多 d 時間自己準備考試

吓

你既智商咁低 考試都唔慌合格啦
直接去旅行開心下啦

有些風景必需自己去看

連登仔成日鼓吹唔好做奴隸，犧牲高薪厚職去旅行

跟住出遊記呃like，不枉此生，樓主而家有機會賺like了

死撚左去算啦

我原價30%幫你接

緊係去旅行
考試? Wfc

考試有得補機票有冇呀？
老閪都去旅行啦

補考嘅錢 都夠去旅行

去都去得唔開心

屌鳩你買手閱文閒閒地都執幾千啦
細蚊仔係度浪費光陰諗埋d屎橋

屌
我試過買左飛去畢業旅行
Final year全部科都早考
點知唔記得有科retake既跟正常exam period
好啦結果自己7左就買過set機票啦
就正正考完試個晚飛

點知仆佢個街到考試果日無啦啦黑雨又cancel
仲要係掛得一個鐘 就cancel成個晏就
又推遲左兩日
我炆到仆街send信去department問可唔可以酌情處理
結果最後都係飛左唔理科補考
落機訓醒就見到department話唔考就f我

最後死死地氣又買多set機票即日來回去考一考試
最後都pass到

Same situation

抵撚死

你揀去trip既話 你真係on9

讀咩撚，qui左佢啦，拎d錢去玩好過換張垃圾沙紙

成績只係浮雲

lm

唔撚係u嚟

Cccu
直接同lecturer deal啦
提早考之類
俾d誠意啦

大乜撚野大?

我最驚樓主
放棄咗去旅行
但考試又肥咗
到時真係super